(裝修佬入)中銀改裝

中銀放棄玻璃用鐵板

咪變膠水裝飾囉

鐵板